梁振英碌賓周向著李嘉誠

此帖必火

弱？

何鴻燊也插過習近平

你點知

傾城
一見到就唱左出黎

劉明跟進

Lm

推

傻強嬲爆爆濫捕未停

遺忘施政啜他的陰莖

原來是李 倒了陣營

陳帆願意 插駱惠寧

若驊麗泰 建宗當背景

好多教會人士

梁振英偷偷的看著李嘉誠

梁振英偷偷後入了李嘉誠

LM

郭富城嘅弱？

你個名可以fit入下句chorus嘅頭3個字

邊間教會

傾城

終於

推行動post啦，當手足死曬?

咁都上撚咗熱門

傳說中家超跟董伯去京城

范徐麗泰個仆街報警

ZAp

我由頭開始:

柒婆就算兜調了
手足不會覺重要

之後我想帶去五大訴求
但會變教友

陳帆苦澀 去了駱惠寧
沉船亦笑 花獻近平
為何射了 建宗不作聲

跳舞先

唔啱音得黎幾好笑

轆鳩姓謝 專奶韻琹
伙拍這惡毒美芬 欠人性

支那仔

上網揾 好好笑

哩句good

支那就支那啦

屌你老母支那仔

有聲

呢首歌明明個意思講緊97
點知俾你哋班仆街加晒啲閪名上去
劣化曬成首歌

Strong post lm

留名等全首

拉

走啦你dllm

慧琼奪了 張櫈露營

若驊巨乳 胸壓鈺成

林鄭今晚冇晒脈搏聲

Show blocked user

林鄭已死 近平也死 顯得這故事尾聲 太動聽～

哩句好鳩

林鄭悉了 郭位被革扯

雖則已射 抽插未停

冧正椅say 根拼ya say

做咩負皮我 我後面果2句好啱音喎

梁振英偷偷的看著李家誠 條渠通了雙方都高興 若驊鄭智 搞了後庭 范徐麗泰個仆街報警

月娥混戰 鳩大了
君妖與刀劍插著笑

柒婆就算兜調了
手足不會覺重要
慧琼奪了 張櫈露營/若驊巨乳 胸壓鈺成

梁振英碌賓周向著李嘉誠
何鴻燊也插過習近平
原來是李 倒了陣營/陳帆願意 插駱惠寧
若驊麗泰 建宗當背景

梁振英偷偷的看著李嘉誠/傳說中家超跟董伯去京城
林鄭今晚冇晒脈搏聲/范徐麗泰個仆街報警

陳帆苦澀 去了駱惠寧
沉船亦笑 花獻近平
為何射了 建宗不作聲

你點知的？

高質 其餘教友 請收皮

強詞奪理 耿係爽笑

支那狗

兒登係咁 有字就叫歌 係咁鳩塞啲地名人名岩音就算

林鄭興奮 張開她雙腿

Thank you Captain Obvious

傳說中三七西臭味會傾城

支那d嘢零舍嘔心

中國這秒像晚清

仲以為係愛是不保留。。原來唔係

呢個post啲教友多到

快又正

你條賓周對住人呀,臭到死

好撚震撼

好似係 傾城

好撚嘔心

梁振英碌賓周向著李嘉誠
陳茂波笑英英短陰莖

傻強願意 屌習近平
前朝賣國賊CY報警
梁振英碌賓周向着李嘉誠
陳帆中意向鐵路噴精

梁振英碌賓周向著李嘉誠
陳茂波笑英英短陰莖
騰華露鳥 想要證明
如何是叫最佳的炮兵

正到

梁振英 偷偷的插入李嘉城
陳帆苦笑 射到碌鳩慶

人名集呀而家？

梁振英碌賓周向著李嘉誠
陳茂波笑英英短陰莖
騰華露鳥 想要證明
如何是叫最佳的炮兵

前長官碌鳩亂放仲笑不停

呢個係膠黎巴打真心左

好激昂

前長官碌鳩亂放仲笑不停
淫蟲亂插 再快活上京

菊花四射 温精滿庭

請緊記要繼續發聲 去助興

梁振英碌賓周向著李嘉誠
陳茂波笑英英短陰莖
騰華露鳥 想要證明
如何是叫最佳的炮兵

前長官碌鳩亂放仲笑不停
淫蟲亂插 再快活上京
菊花四射 温精滿庭
請緊記要繼續發聲 去助興

梁振英 偷偷的看著李嘉誠

大陸咁多教友被逼害都唔出聲
一出呢啲post就衝曬出嚟

樓主等收689律師信

佢果句都係膠 你都真心左

我呢句都係膠 你都真心左

師兄 你係咪真係知咩歌

梁振英碌賓周向著林嘉誠
圍牢取暖 到處覓陣型
從文匯報 登了誓詞
毋忘六四 至今不作聲

譚惠珠偷偷的苦戀着老鼠城
如同給她親吻後的悲嗚

夕爺

兩個死字好啱音

我也為你高興

火你老母

救命...我笑唔停
一路唱一路笑

利害利害

如果要好過原曲先可以玩，以前好多出名鳩歌都要無資格出現喎
以後改詞post只可以玩陳詠謙啲詞？

好笑呀

你老母個閪著火呀支那仔

你個名意指 支那陰道

諗唔到邊首歌添

咩教會

第一次見到有人同我個名咁似

痴撚線post

核突支那style

慧琼濕了 奶撚著浩鼎

用埋啲支那語
強帖留名 識唔識呀

盧偉聰不甘心退位予冰強
年齡高了這折墮晚境

紅眼睛

OP到未？ 珠海過嚟
點知先發現已執 冇訂去

？

原曲係咩

陳帆願意 隊駱惠寧？

strong po lm

想揾番*唱這歌*改歌post

拉
——-
【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

nmsl nbsl

medication medication 冰

梁振英偷偷候泣療李嘉誠

nmsl

好牛逼

係Eason 把聲唱緊

賓州已硬 碌鳩冇停 顯得這格劍聲 更動聽

月娥就算消滅了
PK這魔鬼也在笑

光復香港 時代革命更重要

留明

劉馬車幽幽的看著這監城

波哥費事 幫她設靈
小鳳會唱十隻歌 當贈慶

陳同佳要 刺殺習近平

唔好意思你可以話我洗版
但係呢個po真係好撚重要

點解 黑驚打死左人 香港人完全無反應？

k歌之王

個Po有聲

陳帆願意 抽插惠寧

如同碌鳩濕左好高興

酒呀

義勇軍進行曲

啱 上lihkg見到支那仔想fit in 我都覺好好笑

留名等唱得成

CY會靜 Carrie會停

你想講郭富強？

睇到我好尷尬

梁振英碌賓州向着李嘉誠
連同董伯鳩up真鳩慶
籌旗為了攪鳩小店
全城望佢個hihi 背影

傳佩嘉既絕

梁振英偷偷的插入李嘉誠

就係要你地尷尬

若驊麗泰 建制做背景

原來未死曬?

此帖必火
GFHK

唔止有聲 畫面都出埋

夠基 留名

救命 好洗腦啊。

嘉誠

梁振英碌9向著細精瓶

以為係多謝失戀

好撚憎呢隻meme

梁振英偷偷插入李嘉誠

林鄭都會愛習近平

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

死支那仔

咩歌？

立法會三不投聯署要十萬人呀 就黎deadline啦得2萬咋屌你
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

完全一制 要靠駱惠寧

疫情就算 熄滅了
廿三這一法佢仲要
胡言亂語 謊話嬉笑
民意這一點 佢地缺少
話題盡了 也不緊要
滾搞至淒冷的深宵
繁華鬧市 狗車鳩照
黎明共你 已再沒破曉

梁振英 他心中向著李嘉誠
藍營出POST 9 UP都高興
全城鬧爆 偷冰呃秤
全城大舖 也中資背景

傳說中 真心的撐共會傾城
自由死了 世界便冷清
不肯避嫌 乜撚惠琼
街坊卻去和你SING 更動聽

熱情就算 熄滅了
分清這一切哪重要
殘言共語 謊話可笑
和勇不分拆 切勿缺少
連儂沒了 也不緊要
訓練每一晚的深宵
繁華鬧市 燈光普照
然而共你 已再沒破曉

紅眼睛S 不甘的抗共這孤城
如同苦戰 統統不高興
全城為愛 花光狠勁
浮華盛世 以攬炒算清
傳說中 真心的抗共李嘉誠
傳言外國 世界漸有聲
張開傘陣 手足會明
街坊會變做哨兵 更動聽

梁振英 偷偷的看著這孤城
如常奸笑 他真心高興
若驊亂法 統戰陣形
來營造這一制的瘋景

由佔中 到家陣抗共這工程
全民反抗 意志別冷清
中資會榭 榮光我城
顯得這故事尾聲 更動聽

劉馬車將精子再射向春瑩

留名跟進

勇氣

善心打破0正評

屌呢句好笑

你自己咪開得仲多垃圾怨婦post

入嚟就係開圖片模式睇吓有冇人po

整合吧

梁振英碌賓周向著李嘉誠 <--- 笑左好耐
仲咩上面D人改改下無左呢句......呢句真係好正...

我以為係多謝失戀
全靠當天喜歡過錯的人

而家先知原來2首歌咁似

無咗梁振英碌賓周已經要重作

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

屌完全唔啱音

最尾2句咪啱囉

條友5毛
Blocked 咗好耐2

唔好帶呀.尷尬架會

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

正

呢個都好過魚樂台垃圾post啦
呢個post先係我嘅娛樂

so gay

陳智思癡心的插著李家誠

林鄭鄧強做主角

一見字就唱左出來，但醒唔起係咩歌
見到層主個留言先知

一入黎以為有圖
讀一次就知咩事

究竟連登有幾多人返開教會

娥娥濕了 葛博在吃精
椒芬會謝 波叔會停 顯得這愛慾尾聲更盡興

可以做文雅和諧版🤪

返教會啦